開市再跌一千點

連升一星期
跌就兩日就跌番晒